點解MRT Kent Ridge Station唔叫NUS Station?

因為連中大都不如

試着說：「戇鳩仔」不要說：「真文學院毒男」

因為係Kent Ridge 落車仲要坐免費shuttle bus 去Nus 個U town

MRT真廢
起唔到去門口

“大學”站落車都要坐校巴先去到本部

但起碼係中大門口

點解文學院毒男唔叫on9仔

因為佢叫sam仔